建議show blocked user 加入 uid

經常block左某D人 或者其他人copy & paste show blocked user 之後
無耐班人又轉一轉username
搞到唔知block 左邊個黎

建議 admin 係 show blocked user 加入 uid 方便識別